msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "easymesh"
msgstr "easymesh"

msgid "Active node"
msgstr "활성 노드"

msgid "IF"
msgstr "IF"

msgid "Neighbor"
msgstr "노드 이웃 장치"

msgid "lastseen"
msgstr "마지막 연결 지연"

msgid "EASY MESH"
msgstr "EASY MESH"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "General Settings"
msgstr "기본 설정"

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid "role"
msgstr "규칙"

msgid "off"
msgstr "끄기"

msgid "host MESH"
msgstr "host MESH"

msgid "son MESH"
msgstr "son MESH"

msgid "MESH Radio device"
msgstr "MESH 무선 장치"

msgid "The radio device which MESH use"
msgstr "MESH 네트워킹을 사용하는 무선 장치"

msgid "AUTO"
msgstr "자동"

msgid "Enable or disable EASY MESH"
msgstr "단순 MESH 활성화 또는 비활성화"

msgid "Encryption"
msgstr "암호화"

msgid "Key"
msgstr "키"

msgid "inter-access point protocol"
msgstr "액세스 포인트 간 프로토콜"

msgid "Wireless Access Points (APs) running on different vendors can communicate with each other"
msgstr "서로 다른 공급업체에서 실행되는 무선 액세스 포인트(AP)는 서로 통신할 수 있습니다."

msgid "Threshold for an good RSSI"
msgstr "빠른 로밍 액세스 가치"

msgid "Threshold for an bad RSSI"
msgstr "빠른 로밍 킥밸류"

msgid "AP MODE Enable"
msgstr "AP 모드 활성화"

msgid "Enable or disable AP MODE"
msgstr "AP 모드 활성화 또는 비활성화"

msgid "IPv4-Address"
msgstr "IPv4 주소"

msgid "IPv4 netmask"
msgstr "IPv4 서브넷 마스크"

msgid "IPv4 gateway"
msgstr "IPv4 게이트웨이"

msgid "Use custom DNS servers"
msgstr "사용자 정의 DNS 서버 사용"
